致 狗食台咁多位巴絲

幾時帶小妹食mummum

Mayu和粉絲握手，滿手是精

弘仔

我都扑咗 好慘 乜水來

係 見證歷史

細聲啲啦

gun

想食好閪